頭盔同盾頭升級既同我入來！

升咩野撚啊 走啦屌

除非你真係識升囉

自推

大家要we water

推推推

推推推 we water

推啊屌 唔想手足又爆頭盔爆盾